警針對Shady Acres 每日查牌一小時

警針對Shady Acres 每日查牌一小時

【本報訊】自特首林鄭月娥。。。。。。。。。。

■卑利街西式餐廳Shady Acres每日都被警方針對式查牌。

下午6時後禁堂食法令橫跨。。。。。。

巡警一直殺上蘇豪區，在傍晚6。。。。。。

■有卑利街餐廳負責人認為警方巡查只為展示威權。

30人掃場呼喝食客

開業僅年半的Shady Acres一名負責人表示，警方針對式巡查自9月起日日發生，有時更一日數次，每次查半小時至近句鐘。Shady Acres每日供應堂食僅六小時，但當中至少一個鐘已無法做生意。警方每次到場都十分高姿態，一時將警車泊正店門外，一時在店外拉起封鎖線，逾半時間更有30警員齊走進店內，數目多於限聚令下的五成入座率要求。

警員曾經無故指令全場食客戴上口罩肅靜，及出示身份證供登記，態度欠佳，又無理禁止店員致電律師，更在未到禁堂食時間就呼喝道「叫你閂門啊！」

負責人稱，店舖從未就社會議題表態，「又無針對警察」，大嘆不明所以。餐廳生意已大跌八成，他諮詢過律師但無可跟進行動，若聖誕新年情況持續，勢必倒閉。

警方的回覆並無正面回應為何針對該店所處的史丹頓街與荷李活道之間一段卑利街，僅稱中區警區在過去數月加強巡查。

香港中小企食店聯盟召集人林瑞華說，所有食肆一持酒牌，警方就有權隨時進入查牌，店東只能被動地配合，「佢原意就係想你做唔落去」。

中西區區議員伍凱欣認為，如警方未曾發現店家違規，就有責任主動交代該店是否常收投訴，「係咪好多人喺McDonald’s外食包，McDonald’s員工又要出去趕先？」否則警方行動難以服眾。

■記者鄧溢禧

附近係咪有死黑警開嘅酒吧
想用公權力搞死競爭對手呀？

中環多家食肆反映，近期每逢周末都有警犬滋擾，由蘭桂坊一直殺上蘇豪區。

記者快d去查啦

我睇戲啲黑社會就係咁
老闆係咪未交保護費？

黑社會係咁，收唔到保護費，咪日日搞你個場

岩啦, 攪鳩埋D中立藍屍撚 , 最好攪多D

大把狗自己同人夾錢開酒吧，唔關政唔政見事，搞死你呢d冇背景既酒吧，咁班狗開個d酒吧咪fat fat囉，第一日放得權比班狗就預左

抵死，終於連藍絲都搞

你唔係唔明呀，收片呀，dllm，你唔撚明就查撚到你明呀！

未交陀地俾黑社會
所以出制服字頭搞你

原來係自己開啲bar冇生意想霸埋啲生意做

建議查牌果時全部店員用英文對答

其他係狗既生意
你唔係
緊係搞你

做過樣話自己查左
但原來查一百次都係同一間

ching突破盲點，諗諗下都有機

係咪冇準時交保護費？

攬炒

如果個老闆唔做，睇吓個位下手邊個租好過
黑狗／黑幫開鋪唔使投資裝修費，人哋裝好晒，到時換下招牌
然後超速攞到酒牌開鋪，舊老闆只可以怪自己唔好彩租左個靚位
六十年代黑狗做到出晒面都仲有鬼頭睇住，今時今日黑狗唔使要面，更無鬼頭，閣位自求多褔囉

都幾大機會
每日查人一個鐘，想整死人地

呢d都叫「依法」施政架

法律落入極權手中咪變成玩鳩佢鍾意嘅人既工具
不過法律界同法官全部扮唔知

似係啦
黑警淨係為左錢做野

你查牌同人哋玩電話有咩衝突

似啦又唔係政治立場原因

驚你影鳩佢嘛，咪凶鳩咗你先囉！

色用obstruct 好叻叻

同黑社會收陀地冇分別嫁
香港根本最大黑社會就係狗

依家啲黑社會可以連盆吉既成本都慳返

pin

以下係整合之商家資料：

＊＊＊NeoGuide＊＊＊

於6月曾就事件表態

Shady Acres Facebook

＊＊＊香港良心 Guide＊＊＊

16/6發表支持遊行post

相關證明連結：

藍店都搞

講左佢當正自己機鋪查牌咁

執左佢咪得囉 又嘈

你自己做過乜先

店舖從未就社會議題表態
仲更加抵撚死

政治唔關我事架

Ryan Nightingale and Mike Watt are the founders

Shady Acres -
Honky Tonks Tavern -

pin this

#30

俾你發現左添

香港警察就係黑社會
但做得出唔敢認，衰撚過真爛仔

聽落都唔好話無可能......
依家有報導，可能會換嚟一時三刻嘅安寧

以前都話報警搏一搏、依家......

又搞黃店

死黑警唔好做得咁明顯啦

police state

唔係問點解呀, 電影都有得睇啦。

同我捽甩佢

可能附近有黑警開既酒吧，呢排冇生意，做死你佢咪多d生意囉

公權力以外咪大鳩你 嚇到你唔敢做之嘛